我地身為香港嘅ptgf 應該淨係會接有發過夢嘅客人！！！

無去過發過夢的人
不要旨意有得舔我的閪

不支持人獸交

不支持比狗屌

袁xx

G
比狗屌

禽獸交

我叫沙蛇啊

咪又係畜牲

幾錢

發過夢嘅收75折
上前線嘅 半價
你地好辛苦
多謝你地

圖呢？
點聯絡你
利申 成日發夢

點搵你?

利申: 有發夢

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下